有冇人知點解小米有錢噉樣賣廣告但冇錢做廣告設計

香港站行去中環站第二條行人隧道見到
佢有錢擺喺香港人流最多嘅地方之一
但全部都要剩係得嗰幾一張圖不斷重複 仲要咁撚柒 乜畀錢人做設計真係咁難咩

是撚但啦 本身小米個logo都好柒

係啊屌

可能鄰國人覺得個設計好型好靚

要宣傳效果，剩係小米兩隻大字就夠

不斷重複重複重複

個大特寫好柒

部機正面係 iPhone X
你想點出

用返apple iPhone X個廣告
橫掂大陸都係無恥

中國啲商家佬識撚美感美學咩？

唔美都算 仲要核突

兩條五毛留下負皮

圖中mk 係邊個？
無小米8 3個字完全唔知係電話廣告

佢目的係上市，廣告駛乜落咁多花臣

真係唔識

要集資仲使錢使咁豪

開旗艦店賣廣告最多咪用1億，唔洗錢賣下廣告開下旗艦店呃下班老散點會有人抽呀

中國人最受明星代言人既哩一套 例如oppo vivo

你咁講apple咪仲無設計
d廣告全白 copy and paste

型好多喎

宜家大陸興拍乜廣告都加個人
佢地覺得就係靚

但冇人識

個米符號都勁柒

個感覺高尚好多

明星=好
彌敦道周六福搵劉嘉玲咪一樣執笠

樓主識做嘅就應該開間 graphic design 公司，接撚晒啲大陸公司嘅 design 做，大打香港高質設計旗號，一定發硬

大陸興掛

要用iPad “2”黎打飛機

我讀drama嫁

我求其google姐 佢iphone x果個仲hea

簡約美

根本你就標籤左小米個logo 柒，唔關廣告設計事，apple 就咁show 個logo 就簡約美，小米就hea

你個品牌冇人識 就話要加一大堆字引人買姐

小米個名都做大左啦 話就話廣告 其實根本就係通告黎 同人講自己出左小米8 就已經夠
唔洗再加一大堆字講小米8有乜賣點

北京嘅廣告都係咁 佢哋照用啫 佢哋覺得噠個明星樣響朵過部機本身掛

唔好咁大聲啦
總之 apple 整就型啲

靚就唔係靚咖啦
不過老閪咁遠都會睇到幾次個logo同product
仲要吸引埋樓主助攻影相上連登
針對exposure黎講效果好好 (正面定負面就難講啲 )

下面做設計個d有靚野都唔攞出黎啦 設計完上面要十幾層批 最後仲要過黨領導 留番淡氣暖下肚好過

咪又係狗一隻

支那口味

你又知人地有俾到錢？

強國做乜都係柒
鬼佬做乜都型

講講下又好似係喎

樓主張圖又藍又橙又大頭喎 咁都唔柒？

高下立見

好正

柒到仆街

雙重標準又贏

支那太多冇腦追星嘅消費者，佢地見到有鍾意嘅明星就會買，完全唔理產品嘅質素
Vivo同oppo呢啲垃圾電話牌子都咁多人買就知

終國brand 係咁
用去宣傳，唔會用係設計同研發
賤種民族

無話唔柒喎 你睇多次我個留言

佢地覺得好靚㗎

大陸人係咁

有on9小米打手入咗嚟

凈係負皮又唔敢出聲

Coward

佢地買廣告唔係為左型/靚,
係為左話俾你地知佢有錢

想學apple咁簡簡單單 ？

唔得 佢地啲口味係咁 比香港啲 design 佢地會頂唔順

靚唔靚就見仁見智
但佢貼滿哂尖沙咀站嘅牆
搞到到左站都差啲唔識落車

設計冇問題 品牌有問題

屌你 apple買曬成個位 淨係中間放粒撈稿已經好撚型

支那不嬲品味都係咁

成個大陸咁
請埋d大陸柒星

支那啲design job 最易做
啲色有咁鮮得咁鮮
啲字有咁大得咁大

配色成張台灣國旗咁

因為佢地覺得甘係靚

同大陸狗講創意
你梗係忽左頂啦

品味嘅嘢唔係有錢就有

引起你地討論個廣告已經成功

究竟乜撚人先會咁戇鳩買小米？

你去轉深圳睇下oppo d廣告牌先啦

廣告設計 最重要係突出你要表達嘅野
而用越簡單嘅線條就表達到 係越高水準

apple google果張 唔會太多花巧 但係突出主體
風格亦都適合佢地品牌 產品一貫風格

屌 小米果個 主體唔知有冇畫面10% 背景顏色同個大頭根本上搶哂焦點

只有個風格叫啱返大陸牌子嘅形象，所以你會知係小米廣告 但係唔會知佢sell緊咩野

玩簡約咪玩簡約
一格簡約一格大堆頭
究竟 sell 緊啲乜野

支那野唔柒就唔係支那啦
支那一定柒，用又柒，睇又柒

係支那人先岩既支那口味

其實個個大頭人係乜水？